隱適美箍牙日記

今日第一日，係有啲啲緊
但又唔算好痛

頭先除左落黎食譚仔完全無問題

不過一帶番個下就痛

利申非打手

幾錢箍幾耐

45000
預2年

留名

你本身啲牙唔算好歪?
聽唔少隱適美用家話會帶得好痺好唔舒服

係下面門牙唔多夠位，要mok一隻

暫時第一日都ok

我都係隱適美
箍咗一年都冇
34000

邊間？求介紹

我兩定三年前箍 而家未必依個價

得

得一年，其實啲牙本身都唔差

你地係去邊間箍架?
係咪上隱適美求其揀一間就得
價錢會唔會好大分別??

我係朋友介紹
話計平啲
但其實都好似差唔多，另外有個fd都係呢個價

唔係 我之前啲牙真係好核突
又爆牙 啲牙又前後前後咁生
但係唔知點解我咁快搞掂

神人
Btw 幾歲

帶左半日
依家食飯，牙軟軟

箍一年應該唔洗剝牙，同本身只係有少少唔齊
如果唔係既話.. 又咁快箍完.. 小心牙腳郁得太快牙根會死

其實依家好多牙醫都有做，你揀幾間有free consult既去比佢睇下，有揀一間做

依家照鏡唔知心理作用定咩
啲牙好似即刻黃左

是咪要每餐都刷牙嫁
定夜晚刷就得

個牙套𠝹到條脷損左

Day 2
開始黎料，除左再帶返箍個下痛到喊
食野牙軟軟

食野要除 食完要上返套？

個人箍完後有以下感想：
1. 帶再咁上下好易會偷懶，覺得唔洗時時戴都可以轉下一個箍
2. 係會好易牙黃，難keep住衛生
3. 透明箍無想像咁靚，因為都會每到面腫

yes

我都箍緊
2星期換1個牙套，每次一換完之後個2，3日會痛 食野都要慢慢咬

等緊上箍 好淆底添

我都cool緊, 已經一年, 習慣哂開始無感覺

我係一星期換一次

過幾日一齊live

新箍頭幾日唔好食啲易上色野，會好快黃
千祈唔好戴住佢飲野（除咗水）
買盒牙線棒，餐餐清牙罅
刷牙刷埋個箍，唔係會好臭

利申箍完戴緊retainer 但懶到成個禮拜無戴

無帶兩日retainer已經feel到走哂位

一戴番果種痛真係 慘過戴新箍

我都準備上 隱適美 之前有絲打做介紹人29000 埋單 如果唔係咁平 可能唔會想上 btw 有需要康齒堂介紹人 可加tg:hahahaYeung

其實覺得retainer無乜力可以點搞

我覺得最痛係除完再帶個下

我外表上唔係好睇得出喎

係會keep住講野痴脷根

一係就係你啲牙已經無點走位，所以無咗果種掹住嘅感覺
一係就係你啲牙神力搞到個箍鬆哂
換過一個戴

正常佢會比幾個你做後備，訓覺先戴唔會太污糟
一個應該可以戴到大半年嘅

兩年前第一個箍，total32個

箍左一年，帶完橡筋岩岩整過哂啲箍
又由第一個箍開始

有無邊間推介

睇圖都覺臭

Lm

第二日 第一晚仲食倒雞煲

巴打係牙醫都ok你一星期換一次？

點解會一星期換一次既？

郁得快？

當年我mok左六隻牙做

上次我用廁紙包住個箍，諗住去客廳食少少野。我男朋友當垃圾沖左落屎坑

如果係新換嘅就

其實當初牙醫係話要全日戴

1. 呢樣野真係好講自律，如果帶唔足時間，下個箍只會更緊。而且格硬咁郁d牙好易搞到d牙死左。所以唔可以貪快。如果真係帶唔夠，寧願帶多一兩日先換新箍
2. 唔覺得難keep，我箍左年半，d牙好似白過未箍之前（我後期轉左用電動牙刷）。keep衛生點都好過鋼箍
3. 帶左年半無試過面腫，但如果多attachments既話，咀睇落都會有少少凸

用retainer brite每晚浸箍無味啊，可以脫到少少少少色

Why

箍左8個月 $39000
我啲牙本身幾齊但係哨牙
宜家箍完3個月左右帶緊固定器，但係開始覺得哨返少少出黎
有啲後悔無箍鋼，反正都唔洗一年但係平一倍

有無巴絲係林靜怡醫生到箍
求介紹人

係新，仲要係最後一個 第二日即刻仆去搵牙醫

1.呢個真
帶呢隻牙箍自律性真係要強
出街食飯都要搵廁所mok

我初初都係，後來直接係fd/屋企人面前剝

我係覺得如果唔沖下佢會好唔衛生

通常食飯前面都有杯水/茶，我會帶前擺落去浸一兩下
我初初直頭要刷牙，後來都懶了

由第一次諮詢, 直到戴上第一個箍, 中間隔咗幾耐時間?

我聽個牙醫講，佢去左隱適美個大會，果到d專家話一星期一次都無問題，自此我就一星期一個

利申 我個牙醫診所係隱適美既加盟店（好似係）

同問

總共一個月

第一次就倒模，send 資料去外國

第二次就兩星期後，睇報告（預計點箍/簽consent確認你同意箍/.......）

再兩星期後真上箍

我要箍3年
$36000

我6星期倒，但見過有巴絲話搵好出名個d成幾個月都未有

btw 就黎箍左2年了

箍牙箍年半
Total 32000

好想快啲完
依家先第三日

包哂洗牙， 固定器？

今日去左剝智慧齒
下兩星期去倒模 好緊張

如果大庭廣眾我做唔到